chris evand又返黎做美隊

Biden Fans 但之前好似有出過吓聲

屌你老母幾似拜登

拜登後生

Cls 似到

收皮啦左膠隊長

Big man in a suit of Marvel. Take that off, what are you?

影衰美國

收皮啦 影衰哂captain

easy money 唔搵就笨

not my business 了
迪士尼既片一律建議等免費先睇

真係似拜登

不反了

九頭蛇

編劇: 屌你玩野啊, 搞到咁我點寫返你出黎啊仆街, 寫撚到你自己唔想撈去退休, 盾都俾撚埋黑鬼啦

射殺百頭打鳩死你條 hydra

人哋啲復出係至少收山三五七年先返嚟
而家只係隔咗一年冇戲上
重短過人哋啲第一二季相隔
咁撚留戀當初就咪咁型話唔演啦

唔做隊長撚有人理佢，加上武肺無工開咪無收入

分唔到邊個打邊個

正賤種垃圾

幾乎成隊avengers都係

以後唔睇佢任何戲